今晚道指唔跌，我以後唔玩美股！

立帖為正！

少咗條韭菜

做空美股

長期關注

樓主準備賣屎忽

傻淡

RIP

88

5蚊美金1點

玩屁股

人地賺緊喎

納指升。道指好難跌

入幾股sqqq陪下你
雖然今星期納指跌唔落都冇㗎啦

盤中實有跌，你可以唔洗玩啦

玩美股太多，唔識中文？

納指跌撚左成個星期啦，道指都冇跌過

呢排興納dee 道姊 相反行呀ching

樓主好似幾燈

ATH 走去PUT
想知你開PUT既原因同止蝕位係邊

祝你贏多 D

留名睇走數

唔跌喎